連我嫲嫲都反對逃犯條例

今朝一起身就見到佢係到睇緊電視
原本諗住佢會屌啲學生話佢地暴力
點知佢話根本一早就應撒回條例
林鄭應該要落埋台
仲話啲警察恰鳩啲手無寸鐵嘅學生
仲好清楚咁知道有幾多人中咗槍

當好多人屌鳩啲廢老唔識時事嘅時候
其實都有好多老人家係心水清
佢地好清楚宜家發生緊嘅事
我嫲嫲係宜情連啲長輩圖都冇睇過 所以我好佩服佢本身已經係咁諗

我好感激同榮幸我屋企人係咁清楚香港宜家發生緊咩事
我愛我屋企！

點都好 宜家只係話暫緩 唔係話撒回 佢地隨時可以再拎返出嚟再通過
所以6.16我地一定要再上街！
明確地話比政府聽我地嘅目標係撒回 唔撚係暫緩！
聽日見！

假膠死全街啊 真人真事啊

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

其實可能好多上咗年紀嘅人未必係唔知發生咩事
而係佢地懶得理
我相信有時候我地解釋得多啲
佢地都會明白點解我地會咁做咁諗！

我阿公97歲都話憎死共產黨，啲廢中真係裝屎